是靚晚 煙三文魚黑松露忌廉意粉 黑魔王曲奇窩夫 (飽暖思淫慾）

意粉其實一般 係幾多黑松露同蘑菇幾好食 煙三文魚應該係普通超市貨

乜黑魔王曲奇其實就係oreo 但個窩夫整得幾好 食到我飽暖思仁肉

又唔叫

美

想屌

都幾豐富

我仲未食飯......

有冇名

咖啡灣？

YES

10:30啦ching

SOR 我同屋企人食

咖啡灣師

食到好眼訓

全職打手

香港學生哥很忙.....

你d job少過印狗咁多點樣彩瑛，都係我黎啦

養*

00後

辣殺師
我唔會俾彩跟住你

啲飯軟唔軟熟？

屎我係一督屎 命比蟻便宜

只要係佢煮 無論軟硬 多多我都食得落

唔想00後都腎虧

男人要養家

我已經開始工作

我90後 sorry

共勉之

所以你可以虧

我養返好d了

因為食軟飯唔洗做

你可以食jisoo軟飯

食少少唔怕

牙秀食我軟飯 我養佢成世

你遲早搞到彩好似定咁樣
我要接走佢

唔會啦 佢好獨立 我都好獨立

印家軍真係冇個好人

彩同定講話你半年無嘢撈 係度曬佢錢

兩公婆咪咁計較

我係唯一好人

彩考慮緊離婚了

佢係一個重情重義既人 唔會咁做

我講緊印家軍not you

好豐富

有得食好食啦

個湯好正咁

甜甜地幾正

肚餓了

去食飯吧

全驚唯一好人